懷疑自己有焦慮症

一到新環境個人就好緊張
心跳又好快
又會好驚其他人唔中意我
好似同身邊啲人溝通唔到咁
變左自己好摺 唔同人講野 愈來愈少朋友

我都會啊

合法公民抗爭！！！！！你都唔想郁？？？？？？ 唔使旨意想贏！！！！！
快啲跟住做啦

每日返學都好不安

點解決
我真係好內向
唔識同人講嘢 試過主動啲同人傾計
啲人又唔係好理我咁 而家係班上邊好似比人排咁

而家返學真係好大壓力
但又要扮到冇乜野咁 唔想人地當我係異類
但我個心真係好驚好緊張
我已經盡力叫自己唔好諗咁多
都係冇用 可以點算

好驚呀我真係

有冇人明呀

真係靠自己克服

好唔掂就睇醫生

食藥可以會好d

不過其實真係得自己先幫到自己

可以睇下心理醫生

me too😢